我已一股不留

希望燈到，幫你到你，我上ifc喇

天台隊門鎖左阿 我行緊落黎

哇屌，條隊睇黎仲要排多兩個鐘先到我